林鄭月娥、玉石俱焚、香港

原來佢係講緊自己要同香港玉石俱焚
反正佢而家冇乜嘢可以再輸

焦土派唔再需要你啦柒婆！
踢你出會！
連良知都冇